Smartone 同 HKBN 唔抵得 美心咁熱鬧！

04102019 14:28 伴隨政府實施緊急法之後，HKBN以及Smartone已將LIHKG加入網絡黑名單，以上兩家服務供應商之用戶將無法靠過該供應商之網際網路連接LIHKG

18區購物之 Smartone & HKBN

光復香港
時代革命

smartone 上緊

fact checked?

hkbn仲上到

而家無事

上得返喇

Smartone 上緊

Fc左先啦

SmarTone 仲上到

推
建議支持嘅員工台面放個口罩記認
如果唔係小心啲

用緊smt覆你

岩岩係上唔撚到

仲上緊

Hkbn 得

拉~

不推文回覆

用到喎

自由鳥仲上到，佢用smartone㗎嘛？

下我用緊hkbn smt條線覆緊你窩

頭先短暫上唔到，唔知十二點得唔得

負評左
樓主on9 唔使理
未搞清楚亂樹敵

我上到，唔好亂來，根本之前個個都上唔到，可能又ddos

fake news
smt仲上緊

樓主冷靜小小先，會唔會係你個電話有問題

好似係fake news

app版岩岩死左

俾埋圖你睇啊fake news撚

smt而家又上得番

smt 上緊

宜家hkbn又上到

自制恐慌, HKBN 咪上到囉

拉

上緊 不過係斷斷續續

fake news

用緊自由鳥(smt)覆你

［img] smt覆緊你

Hkbn冇問題喎⋯⋯

宜家用屎馬通覆緊你
屌你老味，fact check 左至出post啦

Fake news 封9你

我SMT 仲上緊

pull

我都得喎

唔洗理樓主

上到喎。

p牌仔又放fake news

你冷靜啲先啦

仆佢個街

SOURCE?

無聊post速沉

實施緊急法後呀!
個個講依家

Fake newa

不推文唔記得㩒

要睇下今晚十二點後仲上唔上到就知

我smartone要用vpn先上到 點解嘅

好明顯頭先HKBN 或某D 網絡供應商嚮到做BLOCK網測試。
或者咁睇，可能佢地背後做緊D野監察緊用戶上連登同高登。

fake news呀, 仆街P牌

拉圾p牌

已經幾日了

咪傳fake news

頭先smt的確係有一段時間上唔到

咪撚散播fake news啦

FC咗？

Smartone plus one

Smartone上緊

smt上緊

個個話fake news 但一點幾個的確係上唔到差唔多成個鐘

SmarTone 仲上緊

其他台呢排成日都上唔到
應該係server問題

屌咪自己上唔到就即刻賴電訊商，上唔到有好撚多原因，搞清楚先ok?

fc 先啦

頭先一點幾個時 身邊幾個用smt既朋友都上唔到連登成個鐘

樓主fake晒手足自爆電話公司

手機用Smartone wifi用HKBN喎

咪放流料

智障

支那係咁ddos攻擊

HKBN得

smt 上緊喎屌你

電話用3
屋企用網上行
都上唔到
根本唔關HKBN事啦

手機smartone
電腦hkbn
2樣都上到..
冷靜啲FC先

樓豬用華為咋

FAKE NEWS, BLOCK上一頁

用緊smartone上緊

Fake, pull.

完全封鎖

dllm fake news

Fake news 上一頁

冇事窩

自己電話廢就出fake news

FakeNews

頭先一點幾左右 問身邊fd邊啲人上到 邊啲人上唔到
用3 csl個班上到 smt同hkbn都上唔到高登連登
上唔到個反應同平時ddos個反應唔同
雖然我都唔知咩事 但好明顯好多話人fake news個班其實一樣唔知咩事

fact check左先啦屌你
係cloud fare block hkbn同smartone
唔係hkbn smartone block自己友啊

SmarTone 上緊

係唔關hkbn同smartone事架
cloud fare出問題咋

fc下好

屌佢老母..我手機smartone,屋企HKBN....中撚晒

+1

咁就好 但頭先見高登fb page又話hkbn封鎖過高登既？

P牌+加口號開po 9成係鬼

smt無事wor

慢d咋？咪撚on9

on9

Smartone用到

Smt 仲用到

屋企 HKBN
電話 SMT

自由鳥正常上緊連登

利android

收皮啦製造恐慌

消息來源?

不推文回覆啦屌

屌你老母 死五毛
hkbn一直都上到
亂放fake news 係五毛特徵

SmarTone 上到
唔好亂吹

聽聞今次係有人用hkbn嘅ip去ddos連登
所以cloud fare block左果個range嘅ip
smartone同hkbn係受害者啊

放Fake news ?

大家拉要記得剔
不推文回覆

Smt仲上到

thanks
咁聽住先 睇下之後有無新聞講返

佢試下停左,日日有人幫佢間鋪裝修都似

咪撚戇鳩

Smt上到

bam and block 不推文

我用緊cmhk支那移動一樣上到

sm得喎

呢D就好心FC咗先啦屌你
我smt仲上到
各位不推文回覆 唔該哂

Hkbn上到

HKBN暫時仲得

屌 我咪用緊hkbn+smt兩樣都上到
頭先應該俾人ddos

手機hkbn台 用緊smt網絡
而家覆緊你

咪未fc先fn啦屌你

我hkbn上緊喎

政府宣佈前上唔到，宣佈後反而好順暢喎

Hkbn ，中移動ok

兩點九左右上唔到幾分鐘

唔識咪9up
拉